{
    "Duplicate": "复制",
    "Edit title": "编辑标题",
    "Delete": "删除",
    "Document untitled": "无标题文件",
    "Land your dream job using a professional cover letter template": "用专业的求职信模板找到梦想中的工作",
    "Boost your career with a convincing, HR-approved resume": "用一份可信的并经过人力资源认准的简历，推进您的事业发展",
    "Downloading...": "正在下载...",
    "Download": "下载",
    "Accept": "接受",
    "Cancel": "取消",
    "Dashboard": "控制面板",
    "Resumes": "简历",
    "Cover letters": "求职信",
    "Profile": "个人主页",
    "Help": "帮助",
    "Sign Out": "登出",
    "Your account": "您的账户",
    "Subscription": "订阅",
    "Saving data": "保存数据",
    "Saved": "已保存",
    "Back": "返回",
    "App language": "App语言",
    "Website language": "网站语言",
    "Deleted successfully": "已成功删除",
    "Error": "错误",
    "User ID:": "用户名:",
    "E-book": "电子书",
    "Get to grips with resume writing": "掌握撰写简历的技巧",
    "Download your Winning Resume Kit": "下载您的制胜简历工具包",
    "Get it now!": "立刻获取！",
    "Ask the experts": "询问专家",
    "Get professional resume advice": "获取专业简历建议",
    "Have a suggestion?": "分享您的想法",
    "Got a suggestion?": "您有建议？",
    "Let us know your thoughts": "请告知我们您的想法",
    "Job search": "职位搜索",
    "Find your next dream job": "找到您梦想中的新工作",
    "Latest cover letter": "最新求职信",
    "Create a cover letter": "创建求职信",
    "Combine your cover letter and resume to make the right impression": "结合您的求职信与简历获得最佳印象",
    "Latest resume": "最新简历",
    "Create a resume": "创建简历",
    "Complete your professional resume to grab the employer's attention": "完成您的专业简历来引起雇主的注意",
    "View all": "查看所有",
    "View less": "减少查看内容",
    "If you need any help or advice, don't hesitate to contact our friendly resume professionals.": "如果您需要任何帮助或建议，请随时联系我们，我们的简历专家非常乐意帮忙您。",
    "Reminder": "提醒",
    "Before you get started": "在您开始之前",
    "How it works": "怎么使用",
    "Time to start sending your winning resume out? Check out some of the best vacancies in your area with the built-in job search app.": "是时候做一份百投百中的简历了？您可以通过内置的职位搜索应用，查看您所在地区的一些最佳职位空缺。",
    "Enter the type or name of the job you want to find, the location and country and click 'Find Jobs' to get a list of the most suitable listings in your preferred area.": "输入您想要找到的职业类别或职位、所在城市和国家，然后点击“搜索岗位”，在您所选区域中找到最符合您要求的岗位。",
    "Job": "工作",
    "City": "城市",
    "Country": "国家",
    "Find jobs": "寻找工作",
    "Load more": "加载更多",
    "Company": "公司",
    "See position": "请参阅位置",
    "Are you sure you want to delete this cover letter?": "确实要删除此求职信吗？",
    "Are you sure you want to duplicate this cover letter?": "确实要复制此求职信吗？",
    "Do you want to edit the title of this cover letter?": "是否编辑此求职信的标题？",
    "New cover letter": "新的求职信",
    "Create new cover letter": "创建新的求职信",
    "Duplicate or build a new cover letter to match your needs": "复制或新建一封求职信以满足您的需求",
    "Your cover letters": "您的求职信",
    "Suggestions for your cover letter": "关于您求职信的建议",
    "Take heed of these <strong>expert pieces of advice regarding cover letter writing</strong> which can help you make your job application stand out.": "注意关于<strong>求职信撰写的专家建议</strong>，这些建议可以帮助您的求职申请脱颖而出。",
    "It is essential to remember to <strong>maintain your focus on the needs of the company</strong> you’re applying to and the requirements and desired abilities of the ideal candidate for the role.": "请记得<strong>必须把重点放在招聘公司的需求</strong>，以及理想应聘人选的要求和期望能力上。",
    "Each cover letter for a job application, <strong>cover letters for internships</strong>, for further study or even volunteer experience should be <strong>tailored to their specific organization</strong> and position with the pertinent keywords.": "每份求职申请的求职信、<strong>实习求职信</strong>、进修求职信甚至志愿者求职信都应该<strong>根据具体单位和职位量身定制</strong>，并使用所相关的关键词。",
    "The <strong>beginning of a cover letter should include a header</strong> with the candidate’s full name and contact details.": "<strong>求职信的开头</strong>应该包含应聘者的全名和联系方式。",
    "Candidates are advised and urged to do a little research, use their initiative and <strong>try to find the name of the person in charge</strong> of filling the new vacancy by <strong>visiting the company website and social media sites</strong>.": "我们建议应聘者主动性地做一些调查，，通过<strong>访问公司网站和社交媒体网站</strong>来<strong>寻找空缺岗位负责人的名字</strong>.",
    "Towards the <strong>end of a cover letter</strong>, each candidate should write a convincing finish to entice the hiring manager and in sales terminology “<strong>seal the deal</strong>”.": "在<strong>求职信的结尾</strong>，每个应聘者都应该写一个令人信服的结尾来吸引招聘经理，用销售术语来说就是“<strong>敲定交易</strong>”。",
    "Your reading list": "您的阅读列表",
    "Tips": "建议",
    "Are you sure you want to delete this resume?": "您确定要删除此简历吗？",
    "Are you sure you want to duplicate this resume?": "确定要复制此简历吗？",
    "Do you want to edit the title of this resume?": "是否要编辑此简历的标题？",
    "Create new resume": "创建新的简历",
    "Keep up to date with these expert tips so you can <strong>get the best out of your winning resume</strong> to ensure you get the call-back you’ve been waiting for!": "及时了解这些专家提示，以便您可以<strong>充分利用您的制胜简历</strong>，确保您获得您一直期待的回电！",
    "It is essential for all jobseekers, whether entry-level or highly experienced in their field, to <strong>construct a customized resume for each position, company or sector</strong> they apply to.": "无论是处在入门级还是经验丰富的领域，每位求职者都必须为每个不同职位，公司或部门<strong>构建一份特定的简历</strong>。",
    "The use of <strong>KEYWORDS</strong> is often overlooked by jobseekers and they are fast becoming an integral part of a winning resume. - You can <strong>find the relevant keywords and expressions for your resume within the job vacancy</strong>, company website or profiles of other professions in that particular area.": "求职者经常忽略<strong>使用关键词</strong>的重要性，它们正在迅速成为制胜简历的主要部分。 - 您可以<strong>在职位招聘信息</strong>，公司网站或特定领域的职业简介中给您的简历查找一些相关关键字和表达方式。",
    "<strong>Include the standard sections in every resume you create</strong> - contact information, objective or summary, education, work experience and skills.": "<strong>在您创建的每一份简历中包含标准部分</strong> - 联系信息，目标或摘要，教育，工作经验和技能。",
    "But to <strong>create a unique resume</strong> that will attract a hiring manager at first glance, remember to <strong>include specific resume sections that relate to your professional profile</strong> and the vacancy on offer, such as pertinent publications, conferences you’ve attended, extra training, courses or awards you’ve received etc.": "但是，<strong>要创建一份独特的简历</strong>，并且第一眼就能吸引招聘经理，记得要把<strong>特定的简历和您的专业资料</strong>还有空缺的职位联系起来，比如相关的出版物，您参加过的会议，额外的培训，课程或奖项等等。",
    "<strong>Avoid using the first person</strong>: ‘I’, throughout your resume; instead always refer to the third person without using the subject. For example, <strong>in a resume objective or work experience descriptions</strong>.": "<strong>在整个简历中避免使用第一人称</strong>:\"我\"，而是在不使用主语的情况下使用第三人称。例如, <strong>在简历目标或工作经验的说明中</strong>。",
    "<strong>Use strong verbs</strong> to describe your previous experience such as spearheaded, coordinated, orchestrated, established, launched, reduced (costs), increased (profits), restructured, facilitated, negotiated etc.": "<strong>使用动词</strong>描述您以前的经验, 如先导、协调、编排、建立、启动、减少 (成本)、增加 (利润)、重组、促进、谈判等。",
    "<strong>Demonstrate quantifiable evidence</strong> of your personal involvement in a project or impact on a role.": "<strong>展示您对项目的投入或对角色的影响的量化证据</strong>。",
    "Current Plan": "当前计划",
    "Subscribed": "已订阅",
    "Start Now": "立即开始",
    "Unsubscribe": "取消订阅",
    "Select a template to create your new cover letter": "选择模板以创建新的求职信",
    "Select a template to create your new resume": "选择模板以创建新的简历",
    "Leaving so soon?": "这么快就要离开了吗?",
    "Thanks, but I want to unsubscribe anyway.": "谢谢，但我仍然希望退订。",
    "Remember to download all your resumes before unsubscribing.": "记得在取消订阅之前下载所有简历。",
    "Unsubscribe and delete all your resumes?": "取消订阅并删除所有简历？",
    "Built-in Job Search": "内置职位搜索",
    "Find your ideal job online via our integrated job search platform and apply directly with your winning resume and cover letter straight from your dashboard.": "使用我们的内置职位搜索功能，在线找到符合您要求的工作。您可以在控制面板中使用您的完美简历和求职信直接提交岗位申请。",
    "Go to Dashboard": "前往控制面板",
    "Easy-to-use Online Builder": "简单方便的在线编辑器",
    "Create your effective resume and cover letter, section by section, personalizing your application to your profile and tailoring it to the vacancy.": "一步步制作高效简历和求职信，添加个性化内容，定制一份符合您的个人信息和求职岗位的简历。",
    "Start Resume Maker": "开始制作简历",
    "HR-approved Templates": "人力资源认证模板",
    "Get professionally-designed, ATS-ready cover letter and resume samples to use for your own customized job application.": "获取通过专业设计，并符合招聘管理系统的求职信和简历模板，把它应用于您的个性化职位申请之中。",
    "Choose a template": "选择模板",
    "Expert Tips and Guides": "专业建议和指导",
    "Career-specific tricks of the trade and how-to guides for writing a professional cover letter and appealing resume.": "职业特定谈判技巧和专业简历及求职信制作要点，让您的简历更加引人注目。",
    "Get expert advice": "获取专业建议",
    "Please specify": "请说明",
    "Send survey": "发送问卷",
    "Unsubscribe successful!": "退订完成!",
    "Thanks for using our online career assistant, we’re sorry to see you go but we’ll be here if you need us in the future.": "感谢您使用我们的在线职场助手，很遗憾您的离开。但如果在将来您需要，我们会在此等候您。",
    "Before you leave...": "在您离开之前....",
    "Your opinion is very important to us so thank you for helping us to continue developing our services!": "您的意见对我们来说十分重要，非常感谢您帮助我们持续完善我们的服务！",
    "How to Write a Resume": "如何撰写简历",
    "Get the complete guide to resume writing with tips and ideas for what to include and what not to put in your winning resume as well as practical examples.": "获得撰写简历的提示和建议的全方位指南；您将知道如何写出一份令人铭记的简历、该包含哪些重点、哪些应省略，亦有实例可供参考。",
    "The Professional Resume": "专业简历",
    "Create an expert resume for your job search with our guide to writing a professional resume that gives you specialist advice for executive positions and helps to get your career heading in the right direction.": "在我们的指导下创建一份专业的求职简历，我们可为您提供应征高阶管理职位的专业建议，帮助您的职业朝着正确的方向迈进。",
    "Entry-Level Resume Writing": "第一份简历",
    "If you're just getting your foot in the door of the professional world, check out our guide to writing a first resume with recommendations from HR experts for first-time jobseekers.": "如果您即将步入职场的大门，我们的指南可逐步协助您撰写首份简历，另有来自人力资源专家针对求职新手提供的建议。",
    "Resume Format and Layout Guide": "简历格式和版面指南",
    "Don't forget about the importance of a good resume format to give structure to all the crucial information you need to include to complete your efficient job application.": "为了提高获得面试邀约的机会，求职简历的格式必需令人赏心悦目，使所有关键信息有条理的呈现。",
    "How to write an effective cover letter": "怎样撰写一份有效的求职信",
    "Discover how to write an effective cover letter with our comprehensive guide including professional tricks of the trade.": "通过我们的全面指导以及行业的专业技巧，来了解如何写一封高效的求职信。",
    "HR-approved cover letter examples": "人力资源认证求职信范例",
    "Get the best HR-approved cover letter examples so you know what to include and what not to use in your winning cover letter.": "获取人力资源认证的最佳求职信样本，您将了解信中需要撰写什么以及不能写什么。",
    "How to format a cover letter": "怎样制定求职信的格式",
    "Learn how to format a cover letter so that the relevant information is presented in the right way to convince hiring managers.": "了解正确地排版求职信的重要信息来说服招聘经理。",
    "Germany": "德国",
    "Antarctica": "南极洲",
    "Saudi Arabia": "沙特阿拉伯",
    "Argentina": "阿根廷",
    "Australia": "澳大利亚",
    "Austria": "奥地利",
    "Bahrain": "巴林",
    "Belgium": "比利时",
    "Brazil": "巴西",
    "Canada": "加拿大",
    "Qatar": "卡塔尔",
    "Chile": "智利",
    "China": "中国",
    "Colombia": "哥伦比亚",
    "South Korea": "韩国",
    "Costa Rica": "哥斯达黎加",
    "Denmark": "丹麦",
    "Ecuador": "厄瓜多尔",
    "Egypt": "埃及",
    "United Arab Emirates": "阿拉伯联合酋长国",
    "Spain": "西班牙",
    "United States": "美国",
    "Philippines": "菲律宾",
    "Finland": "芬兰",
    "France": "法国",
    "Greece": "希腊",
    "Holland": "荷兰",
    "Hong Kong": "香港",
    "Hungary": "匈牙利",
    "India": "印度",
    "Indonesia": "印度尼西亚",
    "Ireland": "爱尔兰",
    "Israel": "以色列",
    "Italy": "意大利",
    "Japan": "日本",
    "Kuwait": "科威特",
    "Luxembourg": "卢森堡",
    "Malaysia": "马来西亚",
    "Morocco": "摩洛哥",
    "Mexico": "墨西哥",
    "Nigeria": "尼日利亚",
    "Norway": "挪威",
    "New Zealand": "新西兰",
    "Oman": "阿曼",
    "Pakistan": "巴基斯坦",
    "Panama": "巴拿马",
    "Peru": "秘鲁",
    "Poland": "波兰",
    "Portugal": "葡萄牙",
    "United Kingdom": "英国",
    "Czech Republic": "捷克共和国",
    "Romania": "罗马尼亚",
    "Russia": "俄罗斯",
    "Singapore": "新加坡",
    "South Africa": "南非",
    "Sweden": "瑞典",
    "Switzerland": "瑞士",
    "Thailand": "泰国",
    "Taiwan": "台湾",
    "Turkey": "土耳其",
    "Ukraine": "乌克兰",
    "Uruguay": "乌拉圭",
    "Venezuela": "委内瑞拉",
    "Vietnam": "越南",
    "No results": "无结果",
    "%(count)s Results": "%(count)s个结果",
    "Upgrade now to get access to all of %(appName)s’s features": "升级以访问所有%(appName)s的功能",
    "By unsubscribing, you’ll miss out on all %(appName)s’s ever-evolving, career-enhancing features.": "在退订之后，您将错过所有%(appName)s不断升级的功能，包括职涯提升功能。",
    "You have now successfully unsubscribed from our services and will no longer be charged by %(appName)s. Check the confirmation email of your status that will be sent to the email address you registered with: <strong>%(userEmail)s</strong>.": "您已完成服务退订并且<strong>%(appName)s将不会再扣除您任何费用</strong>。您的账户状态确认邮件已发至您注册时使用的邮箱: <strong>%(userEmail)s</strong>.",
    "The cancellation will be effective at the end of the current billing period on %(date)s": "取消将在当前账单结算时生效，日期为%(date)s",
    "Language": "语言",
    "Download your document using our new editor": "使用我们新的编辑器来下载您的文档",
    "Since the last time you worked on your document we’ve made some upgrades. Open your document using the new editor to check out the latest features and download a copy.": "自从您上次编辑文档以来，我们已做了一些升级。使用新的编辑器来开启您的文档，查看我们最新的功能并下载副本。",
    "Open your document using the new editor": "使用新的编辑器来开启您的文档",
    "Updated on %(month)s %(day)s %(year)s at %(hours)s:%(minutes)s %(ampm)s": "更新于%(month)s%(day)s%(year)s，%(hours)s%(minutes)s%(ampm)s",
    "January": "一月",
    "February": "二月",
    "March": "三月",
    "April": "四月",
    "May": "五月",
    "June": "六月",
    "July": "七月",
    "August": "八月",
    "September": "九月",
    "October": "十月",
    "November": "十一月",
    "December": "十二月",
    "Easy apply": "轻松申请",
    "Salary": "薪资",
    "New": "新",
    "See more jobs...": "查看更多工作...",
    "Share your resume online!": "在线分享您的简历！",
    "Send employers a link to an online version of your resume which looks great on any device": "给雇主发送一个您的在线简历的链接，这个链接会适应任何设备并使其看起来很棒",
    "Share your cover letter online!": "在线分享您的求职信！",
    "Send employers a link to an online version of your cover letter which looks great on any device": "给雇主发送一个您的求职信的链接，这个链接会适应任何设备并使其看起来很棒",
    "Find jobs that match your profile and send your job-winning resume": "找一份与您个人资料匹配的工作，并发出您的求职简历",
    "What are you looking for?": "您在寻找什么？",
    "Where?": "哪里？",
    "Type a job, industry or business": "输入工作岗位，行业或企业名",
    "Type the town, city, state or country": "输入城镇，城市，省份或国家",
    "Job vacancies": "职位空缺",
    "Unshare": "取消共享",
    "Preview online": "在线预览",
    "Share it online": "在线分享",
    "Terms & Conditions": "条款与条件",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Contact Us": "联系我们",
    "You haven't created a resume yet": "您还未创建简历",
    "You haven't created a cover letter yet": "您还未创建求职信",
    "Recommended for you": "推荐给您",
    "No search results found": "没有找到任何搜寻结果",
    "Share your resume": "分享您的简历",
    "Send a private link to your resume or share it on social media. This online version will automatically update when you make changes.": "将专属链接发送至您的简历，或分享到社交媒体上。此在线版本将在您做任何变更时自动更新。",
    "Copy and paste the private link": "复制并粘贴专属链接",
    "Your resume is visible to others.": "其他人可以看到您的简历。",
    "Click the switch if you don’t want other people to see your resume using the link.": "如果您不想让其他人通过链接看到您的简历，请点击此选项切换。",
    "Your resume is not visible to others.": "其他人看不到您的简历。",
    "No one can see your resume using the link. Click the switch to make it visible.": "没有人可以通过链接看到您的简历。点击选项切换为使其可见。",
    "Preview": "预览",
    "Or click on the icons to share using social media or email": "或点击图标通过社交媒体或邮件分享",
    "Copied! Right-click to paste": "已复制！右键点击粘贴",
    "Shared": "已分享",
    "Copy": "复制",
    "Send employers or friends a private link to your cover letter. This online version will automatically update when you make changes.": "给雇主或朋友发送求职信的私密链接。这个在线版本将在您做出任何更改时自动更新时。",
    "Copy the private link": "复制私密链接",
    "Your cover letter is visible to others.": "其他人可以看到您的求职信。",
    "Click the switch if you don’t want people to see it using the link.": "如果您不希望他人通过链接看见，请点击此选项切换。",
    "Share your cover letter": "分享您的求职信",
    "Your cover letter is not visible to others.": "其他人无法看到您的求职信。",
    "No one can see your cover letter using the link. Click the switch to make it visible.": "没有人可以通过链接看到您的求职信。点击选项切换为使其可见。",
    "Share": "分享",
    "WARNING!": "警告！",
    "The elements of the present website (including, but not limited to, source code, software, trademarks, information texts, content, structure and design) are copyrighted and no licenses, express or implied, are granted to software developers, users and/or other third parties.": "本站的组成部分（包括但不限于源代码、软件、商标、信息文本、内容、结构和设计）均受版权保护，并无向软件开发人员、用户和（或）任何第三方授予任何明示或暗示的许可。",
    "Is strictly forbidden to use (or contribute to an individual to do so) the web browser’s console used to access this website to insert and/or execute expressions, commands or codes that, directly or indirectly, interfere, manipulate and/or damage any element of this website, especially its source code.": "严禁使用（或促进个别人士这般使用）用于访问本站的 Web 浏览器控制台，以插入和（或）执行直接或间接干扰、操纵和（或）损坏本站任何组成部分（尤其是其源代码）之表达式、命令或代码。",
    "Please be aware that this actions could involve, among others, (a) that your private information or personal data is sent to an unauthorized third party and/or the owner or operator of a false website and, consequently, they are stolen and/or processed for fraudulent purposes or (b) that a malware can be installed on your computer to access your files (documents, photos, videos), camera, microphone, printer or devices connected to your computer, which would make your privacy more vulnerable.": "请注意，执行此动作可能涉及（一）将您的私人信息或个人数据发送给未经授权的第三方和（或）不实网站的所有者或运营商，因此最终被盗用和（或）以欺诈为目的进行的处理；或（二）在您的电脑上可能被安装恶意软件，以取用您的文件（文档、照片、视频）、相机、麦克风、打印机或与计算机连接的设备，使您的隐私更加脆弱。",
    "The owner and operator of this website (copyright holder) will not be liable for any direct or indirect, incidental, special, exemplary or consequential damages for an individual arising from, out of or in connection with the infringement of the present warning.": "本站所有者和运营者（版权所有者）对于因违反本警告所致、出于违反本警告或与违反本警告相关的任何直接或间接、偶然、特殊，示范性或后果性的损害赔偿，一概不负责。",
    "Moreover, any user of this website must refrain, as it is prohibited, from totally or partially copy, reproduce, publish, transform, provide, distribute, transmit, publicly communicate, display or make use of any of the elements of our Website.": "此外，由于有所禁止，本站任何用户一律必须避免全面或部分复制、重制、发布、转换、提供、分发、传播、公开传播、展示或利用本站之任何组成部分。",
    "The owner and operator of this website reserves the right to take any and all necessary legal actions, including compensation for direct and indirect damages, at our disposal that it will be considered appropriate for the best defense of its legitimate rights and interests, in the event of an infringement of its intellectual property rights": "在知识产权遭侵犯之情况下，经我方裁量将被视为捍卫合法权益之适宜手段，本站所有者和运营商保留采取任何必要法律行动之权利，包括索讨直接和间接损失的赔偿",
    "Find the perfect job close to you!": "来找找你附近的工作吧！",
    "Jobs by": "工作岗位提供方",
    "Rename your resume": "重命名您的简历",
    "Rename your cover letter": "重命名您的求职信",
    "Insert valid date": "插入有效的日期",
    "Help & Contact": "帮助和联系",
    "Want expert advice?": "想要获得专业建议吗？",
    "Visit our Help & Contact section": "访问我们的“帮助与联系”部分",
    "or send an e-mail to %(appEmail)s": "或发送邮件至%(appEmail)s",
    "Go to Help & Contact": "前往帮助和联系",
    "resume": "简历",
    "cover letter": "求职信",
    "Jobs": "工作",
    "new resume": "新增简历",
    "new cover letter": "新的求职信",
    "See more": "查看更多",
    "Updated %(monthShort)s %(day)s, %(hours)s:%(minutes)s": "更新于 %(monthShort)s %(day)s，%(hours)s:%(minutes)s",
    "Upgrade now": "马上升级",
    "Settings": "设置",
    "Edit": "编辑",
    "What?": "什么？",
    "Job, industry or business…": "工作岗位，行业或企业名...",
    "Town, city, state or country…": "城镇，城市，省份或国家...",
    "Recommended jobs": "推荐工作",
    "Read more": "阅读全文",
    "Current Subscription Plan": "当前订阅计划",
    "Upgrade": "升级",
    "Registered": "已注册",
    "Premium Basic User": "高级基本用户",
    "Premium Unlimited User": "高级无限制用户",
    "Payment History": "付款历史",
    "Here you can review your payments after your initial Trial Fee of %(trialFeeSubscription)s": "在您支付过 %(trialFeeSubscription)s 的初始试用费后，可在此查看您的付款",
    "Date": "日期",
    "Plan": "计划",
    "Total": "总计",
    "Status": "状态",
    "Next payment": "下次付款",
    "Paid": "已支付",
    "Free User": "免费用户",
    "MM/DD/YYYY": "MM/DD/YYYY",
    "Need any help?": "需要任何帮助吗？",
    "Before you go %(userName)s, we wanted to show you the special offers you’re missing": "%(userName)s，在你离开之前，我们想向你展示你错过的一些特别优惠",
    "Before you go, we wanted to show you the special offers you’re missing": "在你离开之前，我们想向你展示你错过的一些特别优惠",
    "Available for a limited time only": "仅限时提供",
    "Keep your trial rolling for another month of unlimited access completely free*.": "完全免费地延续一个月的试用时间，无限制访问所有内容*。",
    "Get another 30 days free": "免费获取额外30天",
    "* (This will renew at a cost of %(price)s after 4 weeks)": "*（这将在4周后以%(price)s续费）",
    "Keep unlimited access to our resume builder until you find your ideal job for just %(offerPrice)s a month.": "每月只要 %(offerPrice)s，就可无限制使用我们的简历制作工具，直到顺利找到您的理想工作。",
    "Select our %(offerPrice)s a month offer": "选择我们的%(offerPrice)s每月套餐",
    "Select our %(price)s a year offer": "选择我们的%(price)s每年套餐",
    "Don’t settle for bland, generic resumes and cover letters": "告别平淡的简历和求职信",
    "We can help you avoid that with our easily customized templates, user-friendly content wizard, and tips on how to seriously impress employers!": "通过我们的轻松定制模板，用户友好的内容向导，以及如何认真打动雇主的提示，我们可以帮助你避免这种情况！",
    "Are you sure you want to unsubscribe?": "您确定要取消订阅吗？",
    "No, don’t cancel it!": "不，不要取消！",
    "Yes, cancel my subscription": "是的，取消我的订阅",
    "I understand that I will lose access to my Premium features, but I’m still happy to cancel.": "我知道我将无法使用我的高级功能，但我仍然希望取消。",
    "Are you sure you want to cancel your subscription?": "你确定要取消你的订阅吗？",
    "Once you cancel you can no longer use our tools to:": "一旦取消，就无法再使用我们的工具来：",
    "Download PDFs of your documents": "下载你的PDF格式文件",
    "Create personalized CVs and Cover Letters": "制作个性化的简历和求职信",
    "Share your documents online": "在线分享你的文件",
    "Return to Dashboard": "返回控制面板",
    "Cancel Subscription": "取消订阅",
    "Thanks for your purchase!": "感谢你的订购！",
    "We’ve sent you an email as confirmation.": "我们已给你发送确认邮件。",
    "30 extra days unlimited access free": "免费额外30天无限制访问",
    "Unlimited access for %(offerPrice)s per month": "无限制访问，每月%(offerPrice)s",
    "1 year’s unlimited access for the price of a month": "支付一个月的价格获取1年无限制访问",
    "This purchase will be charged to the same card you used for the previous subscription": "此次订购将使用你上次订阅时使用的同一张卡支付",
    "Account information": "账号信息",
    "Visit My Dashboard": "访问我的控制面板",
    "You can cancel your subscription at any time via your account settings. If you need any assistance please contact our customer service team at %(appEmail)s": "你可以在任何时间通过您的帐户设置取消你的订阅。如果你需要任何帮助，请通过%(appEmail)s联系我们的客户服务团队。",
    "Call us for free at +1 (844) 333-0735, Mon-Sun 8 am - 6 pm CET": "访问我们的帮助和联系部分",
    "You’re 75%% more likely to get rejected without a unique resume or cover letter for each job application.": "如果每次申请工作都没有独特的简历或求职信，那么你被拒绝的几率高达75%%。",
    "Save up to 90%% with a one-off fee of %(price)s for 1 year’s unlimited access to all our resume tools.": "一次付清 %(price)s，省下多达 90%%，即可在 1 年内无限访问我们所有简历工具。",
    "MOST POPULAR": "最热门",
    "Please reload the page. If the error persists, try again later.": "请重新加载页面。如果仍出现错误，请稍后再试。",
    "Something went wrong": "发生了错误",
    "We were not able to apply the offer.": "我们无法使用此折扣。",
    "BACK TO OFFERS": "返回折扣",
    "Account Settings": "账户设置",
    "EMAIL ACCOUNT": "电子邮箱账户",
    "Confirm new password": "确认新密码",
    "SAVE CHANGES": "保存变更",
    "Membership": "会员",
    "PREMIUM ACCOUNT": "高级账户",
    "Unlock our premium features": "解锁我们的高级功能",
    "Starting from": "价格始于",
    "Personal information": "个人信息",
    "First name": "姓",
    "Last name": "名",
    "Remove Photo": "删除照片",
    "Easy to guess!": "很容易猜到！",
    "Not bad...": "还不错...",
    "Great job!": "太棒了！",
    "New password": "新密码",
    "Resumes and cover letters": "简历和求职信",
    "Unlimited downloads and storage": "无限下载和储存",
    "Share resumes online": "在线分享简历",
    "Access to premium templates": "使用高级模板",
    "Unlimited tips and real examples": "无限的提示和实例",
    "UPGRADE NOW": "马上升级",
    "* (This will renew at a monthly cost of %(price)s after 30 days)": "*（这将在 30 天后以每月 %(price)s 之费用自动续约）",
    "Extend your Premium unlimited access!": "延长您的高级无限制访问权限！",
    "Pay for a month, get 11 for free!": "支付一个月的费用，即可免费享有 11 个月！",
    "Keep your trial rolling for another month of unlimited access completely free.": "完全免费地延续一个月的试用时间，无限制访问所有内容。",
    "APPLY OFFER": "申请折扣",
    "We are applying your offer…": "我们正在处理您的折扣申请",
    "Get your 90%% discount!": "获得您的90%%折扣！",
    "Remove": "删除",
    "Drag to reposition": "拖动以重新定位",
    "Upload a new photo": "上传新的照片",
    "Save": "保存",
    "The photo you have uploaded is too heavy.": "您上传的照片文件太大了。",
    "Please try again with one that weighs less than 2MB.": "请使用小于2MB的照片重试。",
    "Manage my account": "管理我的账户",
    "Cancel Premium membership": "取消高级会员",
    "Do you want to cancel your Premium account?": "您希望取消您的高级账户吗？",
    "Original": "原价",
    "%(price)s / month": "%(price)s / 月",
    "%(price)s / year": "%(price)s / 年",
    "%(userName)s, we’re sad to see you go": "%(userName)s，我们很遗憾得知您要离开了",
    "We are sad to see you go": "我们很遗憾得知您要离开了",
    "Are you sure you no longer need career assistance?": "您确定不再需要职业上的协助吗？",
    "From the moment you cancel your Premium account, you will lose access to these features:": "打从您取消您的高级会员账号起，您将无权再访问这些功能：",
    "Unlimited resumes and cover letters": "无限制编辑简历和求职信",
    "Downloading in PDF format": "下载 PDF 格式",
    "Expert tips and real examples": "专家提供的提示和真实案例",
    "Online professional advice and support": "在线专业建议和支持",
    "Sharing resumes and applying for jobs online": "在线分享简历和应征工作",
    "No, keep Premium account": "不了，继续使用高级账户",
    "Yes, cancel my account": "是的，取消我的账户",
    "Other options to consider": "其他可考虑的选项",
    "Have a chat with our customer service team if you are having difficulties using any of our tools": "如果您在使用我们任何工具上遇到了困难，欢迎随时向我们的客户服务团队提出",
    "Get extra help": "获得额外的帮助",
    "Create a unique cover letter that will get you 67 %% more interviews when applying": "创建独一无二的求职信，这份求职信将让您在应征工作时提高 67 %% 的面谈机会",
    "Subscription Cancelled": "订阅已取消",
    "Thankyou for using %(appName)s": "感谢您使用 %(appName)s",
    "CANCELLATION DATE": "取消日期",
    "You will receive a confirmation email at %(userEmail)s, make sure to check your spam folder.": "您会在 %(userEmail)s 收到一封确认信，请记得查看您的广告邮件夹。",
    "We will save all your documents in case you wish to sign up again in the future.": "我们将会保存所有您的文件，以便您未来希望再次注册。",
    "You won’t receive any more %(appName)s charges.": "您将不再被 %(appName)s 收取任何费用。",
    "Let us know why you’ve decided to cancel your Premium membership, so that we can improve our services for the future": "让我们知道为什么您决定取消您的高级会员, 以便我们可以在未来改善我们的服务",
    "Please, indicate your motive before continuing": "请在您继续前说明您的原因",
    "SUBMIT AND CONTINUE": "提交并继续",
    "Your opinion is important to us, so thank you very much for helping us to continue improving our services": "您的意见对我们来说相当重要，非常感谢您帮助我们持续改进我们的服务",
    "Oh, snap! We're sorry you’ve experienced technical issues :(": "糟糕了！很抱歉您遇到了技术问题 :(",
    "We're here to help! Please describe the problem you’re experiencing and we'll get back to you as soon as possible.": "我们将会帮助您解决！请描述一下您遇到的问题，我们会尽快与您联系。",
    "Contact details": "联系信息",
    "Name": "名称",
    "Email": "邮箱",
    "Tell us what went wrong": "告诉我们您遇到了什么问题",
    "Describe the issue here": "在此描述问题",
    "SUBMIT": "提交",
    "To better help you, please provide as many relevant details as you can.": "为了能更好地帮助您，请尽可能多提供重要的细节。",
    "Feedback received! Please allow for some time before canceling your account. If we're not able to fix your issue, we will help you cancel your account, hassle-free.": "收到反馈！在取消您的帐户之前，请等待一段时间。如果我们不能解决您的问题，我们将帮助您取消您的帐户，不会有任何麻烦。",
    "Expert Tips": "专家建议",
    "Does your resume pass the AI test?": "您的简历通过了AI测试吗？",
    "Run your resume through our Resume Checker and find out the best ways to improve it in minutes.": "通过我们的简历检查器检测您的简历，就能在几分钟内找到改进简历的最佳方法。",
    "Review My Resume": "检查我的简历",
    "Check to see if your resume meets the following:": "看看您的简历是否符合以下条件：",
    "No empty sections": "无空白部分",
    "No more than 2 pages": "不超过两页",
    "No grammatical errors or typos": "无语法错误或错别字",
    "Skills and descriptions are relevant to the specific application": "技能和描述与特定的工作申请相关",
    "Descriptions are short and to the point": "描述简明扼要",
    "You’ve made a cover letter to go with the job application": "您在工作申请中附上了一封求职信",
    "GOOD TO GO!": "准备好了！",
    "EDIT MY RESUME": "编辑我的简历",
    "Rate us online": "在线给我们留个评价吧",
    "Love our tool? Let others know by leaving a review.": "喜欢我们的工具吗？给我们留个评价，让其他人看见。",
    "Leave a Review": "留个评价",
    "Have you tried our job searching tool?": "您尝试使用了我们的工作搜索工具吗？",
    "We connect you to the latest job opportunities from top companies. Be the first one to apply!": "我们将成为您与顶级公司的最新工作机会的桥梁。成为第一个申请的人吧!",
    "Find Me My Dream Job": "帮我找到最佳工作！",
    "Call us for free at (+44) 808 196 4677, Mon-Fri 8:00 - 20:00, Sat-Sun 8:00 - 18:00, CET": "免费致电我们(+44) 808 196 4677，周一至周五8点至20点，周六至周日8点至18点，CET时区。",
    "Call us for free at (+34) 900 109 004, Mon-Sun 8:00 - 18:00, CET": "免费致电我们(+34) 900 109 004，周一至周六8点至18点，CET时区。",
    "Call us for free at (+33) 08 00 99 16 12, Mon-Fri 8:00 - 20:00, Sat-Sun 8:00 - 18:00, CET": "免费致电我们(+33) 08 00 99 16 12，周一至周五8点至20点，周六至周日8点至18点，CET时区。",
    "Call us for free at (+39) 800 130 350, Mon-Fri 10:00 - 19:00 CET": "免费致电我们(+39) 800 130 350，周一至周五10点至19点，CET时区。",
    "Call us for free at +1 (844) 333-0735, Mon-Fri 8 am - 8 pm, Sat-Sun 8 am - 6 pm, CET": "免费来电与我们联系，电话：+1 (844) 333-0735，洽询时间：欧洲中部时间周一至周五上午 8 点至晚间 8 点，以及周六至周日上午 8 点至下午 6 点。",
    "Call us for free at +1 (866) 575-0970, Mon-Fri 2 am - 2 pm, Sat-Sun 2 am - 12 pm, EST": "免费致电我们+1 (866) 575-0970，周一至周五上午2点至下午2点，周六至周日上午2点至上午12点，EST时区。",
    "Untitled %(docType)s": "未命名%(docType)s",
    "Next step": "下一步",
    "Hi %(name)s, get ready to land your dream job": "嗨，%(name)s，准备好找到您的理想工作吧！",
    "Every resume needs a cover letter": "每份简历都需要求职信",
    "Double your chances with a customized cover letter.": "定制求职信，让您的机会加倍。",
    "Create cover letter": "创建求职信",
    "Recommended": "推荐",
    "Discover your online resume": "了解您的在线简历",
    "Copy and paste a unique URL for easy sharing and keep track of views.": "复制并粘贴唯一的链接，以便分享并跟踪浏览数。",
    "View my online resume": "查看我的在线简历",
    "Top reads": "热门文章",
    "Online resume": "在线简历",
    "Documents": "文件",
    "New resume": "新简历",
    "Digital pdf (single-page)": "电子 PDF（单页）",
    "Print ready pdf (multi-page)": "可打印的 PDF 文件（多页）",
    "TXT (plain text)": "TXT（纯文本）",
    "min": "至少",
    "Hi!": "您好！",
    "Get ready to land your dream job": "做好准备，找到理想工作",
    "Resume review": "简历审核",
    "Maximize your chances with expert recommendations": "借助专家建议，最大限度地提高机会",
    "Crafting a winning resume can be challenging. Our advice will help you identify improvement areas, so you can adapt your resume to your dream job.": "撰写一份成功的简历是一项挑战。我们提供的建议将帮助您找出需要改进的地方，从而使您的简历更贴近您的理想工作。",
    "In-depth analysis": "深度分析",
    "We will meticulously examine your resume ensuring it aligns perfectly with industry standards.": "我们将仔细检查您的简历，确保其完全符合行业标准。",
    "Tailored feedback": "针对个别情况提供反馈",
    "Receive personalized suggestions to help you highlight your strengths and address any weaknesses.": "获得个性化的建议，帮助您突出个人的优势，解决任何不足之处。",
    "Professional insights": "专业见解",
    "Understand exactly what employers are looking for in candidates, for your specific job title.": "针对您的具体职位，准确了解雇主对求职者的期望。",
    "What is your desired job position?": "您希望应征什么职位？",
    "Job position": "工作职位",
    "Review resume": "审核简历",
    "<span>Ready in 48h.</span> Ensure it's correct, one chance only.": "<span>在 48 小时内准备就绪。</span>确保内容无误，仅此一次机会。",
    "Unlock now.": "立马解锁。",
    "Choose a resume to review": "选择欲审核的简历",
    "Select": "选择",
    "Your resume review request was submitted.": "您的简历审核申请已提交。",
    "Checking marketability and clarity": "检查吸睛度和清晰度",
    "Verifying formatting": "验证格式设置",
    "Analyzing achievements": "分析取得的成果",
    "Evaluating content relevance": "评估内容相关性",
    "Assesing fit to desired job": "评估是否适合所需的工作",
    "Your resume is being reviewed": "您的简历正在审核中",
    "Come back in": "回来吧",
    "Essential": "基础",
    "Recommended": "推荐",
    "Get your resume reviewed by experts": "让专家审阅您的简历",
    "Receive professional feedback within 48h, then apply to your dream job.": "在 48 小时内收到专业人士提供的反馈，接着申请您梦想中的工作。",
    "Request resume review": "申请简历审查",
    "Your resume review is ready.": "您的简历审核已准备就绪。",
    "View": "浏览",
    "Document reviewed": "已审查的文件",
    "Job position": "工作职位",
    "Edit resume": "编辑简历",
    "Boost your chances of standing out to potential employers": "增加您在潜在雇主面前脱颖而出的机会",
    "Based on the experience and skills highlighted in your resume, we've put together some tailored suggestions to help you excel in your application for a %(position)s position in %(country)s:": "根据您在简历中强调的经验和技能，我们特别针对您的情况提供几个建议，以帮助您在申请 %(country)s 的 %(position)s 职位时脱颖而出：",
    "Resume <span> Review </span>": "简历<span>审阅</span>",
    "Apply this advice to ensure your resume is effective, professional, and optimized for both human and automated review (ATS).": "采纳这些建议，确保您的简历有效、专业，并针对人工筛选和应征者追踪系统（ATS）进行优化。",
    "Change": "修改",
    "No resumes yet":"尚无简历",
    "Unlock now": "立马解锁",
    "Don’t miss out on your resume review!": "千万别错过您的简历批阅！",
    "If you have a pending Resume Review, it will be cancelled.": "若您的简历批阅尚未处理，批阅服务将被取消。",
    "Time remaining": "剩余时间",
    "Go to resume review": "前往简历批阅",
    "You’re missing the final step! Your resume review": "你将错过最后一步！您的简历批阅",
    "Enhance your resume with expert feedback and boost your job opportunities. Stand out from the crowd!": "参考专家的反馈意见完善您的简历，从而增加您的受聘机会。让您的简历脱颖而出！",
    "Your expert coach": "您的专家级教练",
    "ASK FOR RESUME REVIEW": "获取简历批阅服务",
    "Continue": "继续",
    "Unlimited User": "无限制用户"
}
